## struct
- Создать класс родитель и 2 класса наследника
- Создать класс *House* в нем несколько свойств - *width*, *height* и несколько методов: *create*(выводит площадь),*destroy*(отображает что дом уничтожен)
- Создайте класс с методами, которые сортируют массив учеников по разным параметрам
- Написать свою структуру и класс, и пояснить в комментариях - чем отличаются структуры от классов
- Напишите простую программу, которая отбирает комбинации в покере из рандомно выбранных 5 карт. Сохраняйте комбинации в массив. Если выпала определённая комбинация - выводим соответствующую запись в консоль
